CCL幾時先反映過年後數據???

又暴跌0.39%

蓋清有冇買7500
成日想佢跌

冇股票

尋日short rcl ccl 輸到傻

下星期肯定跌1%以上

窮撚先玩

跌1.78%

差唔多可以開始睇定樓, 預今年跌10-15%

起碼要下年先入貨

賺少1.78%者
無事無事

近排我都賺夠 係時候比人賺下

樓市gogogo

又話ccl唔準既？
又話係地產佬整既？
唔好信呢個滯後兼假既數據啦。